有冇人喺百匯牙科箍過牙？

有冇人喺百匯牙科箍過牙？

做咩

人哋介紹會平d 想r吓人介紹

留tg?

mungmungjai

建議唔好係呢間箍 又貴 服務又唔好

Cool緊 覺得幾好
牙醫剝牙手勢都好好喎

又唔細心又唔同你講d牙仲有d咩位要執，又唔係平
爬文仲有人話佢拖長療程，博你比錢加箍
可能你箍初期唔知啦
我而家後期真係覺得佢好唔掂

個價的確幾貴，你箍咗幾耐？

可惜已經俾咗訂

沉沒成本
俾咗唔代表一定要箍既